[挑機]印尼撈面大賽

雪櫃得番一隻強 同埋尋晚食淨幾隻蝦

將D蝦鋪面靚好多

好臭

隻強好似包裝咁水煮先正